新口號笑死 -黑警性無能

@遮打

港女好勁！

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

正如行政長官辦公室所講，係事實嘅陳述